最终，这个想法是让手术的强度达到Lasik眼科手术的强度。 伊隆·马斯克离把电脑连接到大脑又近了一步丽贝卡·海尔威尔，2020年8月28日 
 当外出需要大量穿鞋时，我会使用更多的翻盖空间和更少的立方体。 斗牛士SEG42提供无与伦比的齿轮组织|Graham Averill | 2020年8月25日|外部在线 
 这包括检测能力、每10万居民的病例率、阳性检测的百分比、住院率以及重症监护病房和呼吸机的可用数量。 早间报道:科罗纳多对种族主义反弹的反弹圣地亚哥之声| 2020年8月19日圣地亚哥之声| 
 琼·拉罗维(Joan LaRovere)是一名儿科心脏重症监护医生，也是专注于医疗保健和教育的非营利组织美德基金会(Virtue Foundation)的联合创始人。 2020年8月19日，《麻省理工科技评论》 
 根据材料研究实验室的首席研究科学家，99届博士Randolph Kirchain的说法，在较软的道路上开车和在沙子上走路一样消耗能源。 坚硬的道路节省燃料凯蒂·麦克莱恩2020年8月19日麻省理工科技评论 
 事实上，他在南方教的火炮课程是最密集的很可能与西点军校的课程相当。 石墙·杰克逊，VMI最被围攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 他的儿子列侬·詹姆斯·皮科-克里斯是披头士的忠实粉丝，被送进了重症监护室，但不太可能活下来。 卷福印象，爸爸唱“黑鸟”给濒死的儿子，以及更多的病毒视频|每日野兽视频| 2014年11月16日|每日野兽 
 她经常与有多重需求的人打交道，比如斯蒂芬·诺尔斯学校的学生。 专为盲人、聋人和残疾人设计的神奇花园|Elizabeth Picciuto | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 卡特的胜利将引发激烈的“乔治亚州会变成蓝色吗?” 五个糟糕的共和党州长需要离开|迈克尔·托马斯基| 2014年9月22日|每日野兽 
 NFL是否应该要求雷·赖斯进行密集的“干预”咨询，而不是完全切断家庭关系? 解雇雷·赖斯是正确的决定吗? 凯特琳·迪克森2014年9月10日 
 这本书是对集约化农业的呼吁，并考虑到“回到土地上去!” 克鲁泡特金同志维克多·罗宾逊 
 这种情况仍然需要大量的实验，以从成本和结果的角度开发最佳的方法。 我们的国家森林|Richard H. Douai Boerker 
 任何一门科学都离不开密集的实验和调查，尤其是像林业这样的新科学。 我们的国家森林|Richard H. Douai Boerker 
 所获得的地图和实地数据为靶场改进和更深入的靶场管理提供了基础。 我们的国家森林|Richard H. Douai Boerker 
 他的儿子约翰已经抛弃了集约栽培，回到了啤酒花的老路上。 《虚构的婚姻》|亨利·圣约翰·库珀